export const q = [
    {
        question: "Inscriteie ce semnalizeaza incriptiile din spatiile inchise",
        answer: "EXIT",
        price: 400,
        numarDeLitere: 4
    },
    {
        question: "Simbolizat in sistemul roman de scriere ca X",
        answer: "ZECE",
        price: 400,
        numarDeLitere: 4
    },
    {
        question: "Totalitatea obiectelor destinate vanzarii",
        answer: "MARFA",
        price: 500,
        numarDeLitere: 5
    },
    {
        question: "Marca de produs a unei firme de renume",
        answer: "BREND",
        price: 500,
        numarDeLitere: 5
    },
    {
        question: "Aur topit de forma dreptunghiulara",
        answer: "LINGOU",
        price: 600,
        numarDeLitere: 6
    },
    {
        question: "Joc format dintr-o serie de figuri geometrice",
        answer: "SOTRON",
        price: 600,
        numarDeLitere: 6
    },
    {
        question: "Fond de idei al unui text",
        answer: "CUPRINS",
        price: 700,
        numarDeLitere: 7
    },
    {
        question: "Masini si animale in miniatura",
        answer: "JUCARII",
        price: 700,
        numarDeLitere: 7
    },
    {
        question: "Actiunea piromanilor si rezultatul lor",
        answer: "INCENDIU",
        price: 800,
        numarDeLitere: 8
    },
    {
        question: "Amestec lichid de substante pentru scric",
        answer: "CERNEALA",
        price: 800,
        numarDeLitere: 8
    },
    {
        question: "Dorinta puternica si consecventa a cuiva spre ceva",
        answer: "ASPIRATIE",
        price: 900,
        numarDeLitere: 9
    },
    {
        question: "Parte a ochiului care are aspectul a unei lentile transparente",
        answer: "CRISTALIN",
        price: 900,
        numarDeLitere: 9
    },
    {
        question: "Tanae de poseda calitati exeptionale esite din comun",
        answer: "SUPRADOTATI",
        price: 1000,
        numarDeLitere: 10
    },
    {
        question: "Sarbatorirea unui numar de ani de la data sarbatorii unui eveniment ",
        answer: "ANIVERSARE",
        price: 1000,
        numarDeLitere: 10
    },
]